想問支牛邊度睇到個股期權報價？

唔係用支牛trade 係咪睇唔到？